電視mon黑左一半

有冇巴打知道點整

換過條天線

下面排背光燈死左
無保養自己去淘寶條岩佢用既LED燈試換左佢

黑下一半呀

盲嘅都上連登
你驗眼先啦

鴨記會唔會有得買?

鴨記邊有淘寶咁多零件
要搵零件就上淘寶，ebay